[急！]比人執左電話，住巴富洋樓嘅巴絲請入

小弟係26/12於西貢昂坪行山跌咗部iphone 11 pro (綠色裸機)，find my phone顯示電話當晚位置係巴富洋樓，請呢位好心人見字聯絡我
重酬！！！
(TG: @ssssss316)

電話有好多相無backup
好想要番部電話.....

好人一生平安！！！

下次見到俾返你

幫你推返

多謝你啊絲

放唔放到出去其實

Btw 呢個時間仲去行山 你都幾撚仆街

輕輕一推

巴富洋樓有錢人住